忍太耐...情緒一次崩潰

從來自己懂事以來
唔想人地擔心 可憐我

今日一次朋友聚會
我平時應該都係多野講 最中意搞gag個個

我連講嘢都唔想再講...
用頂cap帽遮住自己視線
我唔想比人見到我眼濕濕...

但可惜最後都係忍唔住
係塔車途中爆左出黎...
堂堂一個男人就係車都喊 喊到收唔到聲
我都係第一次

我知 我真係知
道理我明...
但我真係做唔到呀

無論我做啲咩...
人地都係當我係一場馬騮戲咁睇

好肉酸 我覺得自己好醜

我覺得一啲都唔醜喎 唔開心喊出黎好正常

唔好太在意人地嘅目光 要記住你係唔可以滿足所有人嘅要求 所以為自己而活就夠

會唔會係你自己用錯方法去應對一d嘢？
忍唔係必然，唔係絕對，適當既時候要放既就要放

真係神咩大佬 每個人都有做到同做唔到嘅事
喊係好撚正常，舒壓嘅好方法，情緒爆煲嘅現象，冇嘢值得羞恥

撐住呀

巴打 多謝你
其他人既眼光我真係唔介意
但我在乎既人都唔會理我

唔知... 個心好似淘空左
好想摺埋...

我明個種感覺
但喊晒出黎會諗通好多野
我諗你啲朋友都會支持你

連登有愛
我已經唔識同人相處
唔想成日放負影響人...

好明白
當你忍咗好耐
到一爆個陣 連自己都驚
不過我係爆脾氣
係自己㩒都㩒唔住個隻
雖然唔知巴打你係發生咩事
不過有樣嘢好重要
唔好太抑壓自己嘅情感
適當個陣真係要揾人傾下
我都曾經經歷過一啲好挫折嘅嘢
我一直死頂 都冇人睇得出我已經好大壓力
最後換咗個環境做同一樣嘢 但唔同嘅人
最感動係當我遇到同一個挫折嘅時候
有人發現到我有少少沮喪嘅樣
佢行埋嚟講咗句加油啊 好小事啫 你得嘅
之後其他人都同我打氣
我個下真係好感動 都好唔爭氣地喊咗出嚟
可能一直以嚟好多人(包括我自己)都好高要求
不知不覺比咗好多壓力自己
但個下喊完真係成個人鬆哂
喊一啲唔可恥 係人都喊過 所以唔需要覺得醜
個人唔識喊先驚

係 我啲朋友好好...
只係我唔想比人感覺我不堪一擊...

諗通就無乜... 因為睇唔開

多謝你

多謝你絲打
竟然有人為我打咁大篇野

我諗你都係因為感情而有咁大壓力...

有時候我唔想接受既現實
愈逃避 愈灰心

你都要加油 你得既

都唔完全係感情事
所以唔好去逃避
去面對個心先會安落

我係感情+工作+朋友一次過冚埋黎
壓力大 但唔想放負影響人

Btw 我之前有睇過你post...
我都係一張相都冇出現過既人

我都明啊
我都係 唔想放負煩到人
自己喊番場會好過d
（雖然我都喊緊）

同路人
放比我...我聽
可能負負得正呢
加油

攬下你

都係感情+屋企野
太多重打擊有d頂唔住
情況太差可能都要去睇下醫生

雖則安慰嘅說話自己講完都唔係好信
但都請你加油

如果你係佢就好...

多謝你
但唔好蝦毒L 易認真

都係朋友既說話
我每句...都清楚明白

但自己問心 放唔放得開 係自己最大關口

巴打 我隨時會聽你放負 只要你想
加油 你得既

其實我都唔太識同朋友放負 係會唔想感染到人
通常自己搞掂
但我enjoy唔開心呢個period，好似比自己係谷底坐陣就識彈返上嚟咁

你應該真係太唔開心先上嚟呻下啫
如果真係好搞唔掂 邊柒個都要搵嚟幫手

咁你既自療能力真係好強...
堅強既女仔都少見 女強人

怪自己係個好固執既人

好想有個人
將我拯救 逃離人類荒謬

抑鬱症病人好返嘅第一步永遠由佢向人求助，自己踏出第一步開始

我相信你會做到嘅
Btw點固執法？會鑽牛角尖？

我之前都慣咗會有朋友開解我 但明白到其實長期來講都係靠自己慢慢學識調節 意識到自己鑽牛角尖就要停落嚟

我覺得同身邊信任嘅朋友講完 當情緒崩潰嘅時候 都唔會嚇親人 佢哋都會明白你 你就會冇咁大壓力

情緒問題唔係話一時控制到就控制到嘅 正如你個朋友有情緒問題你都唔會覺得佢係好不堪一擊啦 因為佢係你個friend嚟㗎嘛

情緒問題其實喺香港真係好普遍 搵個適合嘅途徑排解然後消化就會一次比一次容易控制㗎啦 一齊努力

必經階段黎，你應該仲好細，不過小伙子遲早會長大

Agger 當踏出第一步去搵人幫 會覺得自己做緊d嘢去幫自己 行緊一條有方向嘅路 就會放鬆d 同埋感覺有人分擔

修理你

唔知你發生咩事，但都想同你講句辛苦晒
有時喊出黎都係排解情緒嘅方法之一，
希望你喊完之後可以整理好思緒，
成功解決到件事啦

共勉之
我以前都係同你一樣一次過冚埋嚟
個陣情緒超唔穩定
做自己鍾意嘅嘢個陣都好頹
至於po 相嚟啲真係要傾
問下個原因然後去解決
雖然宜家都係冇po 不過另一半話如果去玩就會po
好多壓力都係自己諗出嚟
有時對於某些事情太執著太擔心就會有壓力
嚟啲真係要靠自己同人溝通去解決
所以見到巴打咁大壓力都想鼓勵下你

至於你話放負嚟樣
冇人係永遠開心架
你啲fd都會有負嘅一日
你屈住屈住
你啲fd其實係會feel到
與其有日爆落人哋身上
搞到大家都尷尬
不如私底下揾啲真心fd傾下
就算解決唔到 都叫有人比下意見聽下你訴苦
知你發生緊咩事

少少啦... 容易諗野諗埋一邊.

係..始終朋友都扮演副助各位
真係要靠自己睇開

有啲時候都係想自己一個摺埋

我又唔係太細過既...

今年廿四 可能思想唔敢成熟掛

估唔到 我話幫你fix 現家要你幫我
Sorry

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

但成日都好似高估左自己
以為自己搞得掂 唔洗麻煩人

咩性別都係人啊, 人有感受有情緒好正常, 面對自己情緒, 俾自己抒發出嚟, 搵人呻下喊下係好事呀巴打。真心朋友更加唔會介意, 互相支持嘛。

你有咩谷住唔開心?

多謝你
一句激勵說話都令我好安心
真心感激

唔醜呀
人係有血有肉有感情,唔係聖人
人人都會唔開心,感情,生活,家人,工作,自身等等好多問題
搵個真心朋友,一次過講哂出黎啦
係呢度講又得,我地係度相遇都係緣份
幫到一家幫

學習面對同接受自己感受情緒, 每個人都係有情緒, 好自然嘅事嚟。唔需要同自己作對。放過自己, 肯面對自己情緒就有一遍海闊天空。

唔需要傾... 冇機會再傾
壓力都係來自心結

面對自己情緒, 逃避係可恥而且沒有用。

其實所謂唔想放負麻煩其他人, 有冇諗過如果你唔肯面對處理情緒, 到頭來係更麻煩其他人? 因為關心你嘅人完全唔知你發生咗咩事（你唔講冇人估到）, 去到你自己爆發嗰陣係更加麻煩其他人去 take care 你, 其他人又可能因此自責點解唔早啲同你一齊面對, 定係諗你唔信任佢哋呢? 其他人都會唔開心。所以你要做嘅係面對自己情緒, 搵其他人協助撐你, 因為佢哋樂意而且希望你俾佢哋去陪你, 正如佢哋有事都希望你撐佢一樣。

Sor9ly 呢個係你自己以為。堅強唔係解有嘢收埋唔俾人知。
女性係一向都比男性心理質素好, 男人普遍都係脆弱過女性。原因正正係女性識得抒發情緒, 男人礙於 "性別" 定型而覺得自己唔可以情緒外露, 反而係容易內鬱崩潰。
一方面係社會文化塑造到男人唔可以喊, 另一方面咪又係男人自己唔肯面對每個人都有情緒呢個事實, 怕 "好似女性咁脆弱"。其實你咪又係睇低女性, 點解有情緒就係似女仔就係弱者。我覺得無法面對處理自己情緒, 有需要唔識搵人幫手嗰啲先叫弱者, 甚至弱智。

咁咪要面對自己弱點, 學習成熟囉。成熟唔係一下變出嚟, 但都唔係一個藉口俾自己逃避成長。

坐你隔離有冇fd

Sorry 我冇既意思...原諒我
或者我係你講既弱者弱智

個句真係無特別想偏低任何人 真係冇 Sorry

有...三個識左多過十年既朋友

佢地點反應

問我有冇事...
我一直話冇...好攰

但佢地都feel到...我就係唔想影響到大家聚會